(集中討論)捉鬼唔比救護走鏡頭影曬 要幫機場手足拆!!

第一,足到鬼既手足好野

但點幫佢地兜好
話曬所有鏡頭影住,仲要推到立場同救護
要幫手拆

首先同記者同救護Say Sorry先

一齊屌條死金毛老母

真 割就點都唔撚割 但要拆

條金毛瞬間唔見左

嗰條友就係中共派兵證據，點可以俾佢走

環球個死撚樣

轉移視線
集中返我地既五大投求，同埋癱瘓機場既目的！

頭先係咪打左

但鏡頭人地睇太難睇 要幫手諗個講法

係

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

唔撚割呀

屌 佢今次終於有野寫 唔使抹黑
覺得文宣應該點駁好

又係金毛 ?

唔知